US customs seizes 351k fake usd notes fr China

The shipment arrived from Shanghai, China and was headed for a residence in Milwaukee. The parcel was selected for examination and when the parcel was opened, officers found what was later confirmed as counterfeit currency. The currency was made of poor material, was missing the required watermark, had no red and blue imbedded fibers, each bill had the same serial number, and there were Chinese letters on back of bills in red.

中文：